全世界真係得香港可以一百萬人遊行都畀政府無視

喺歐洲美洲?
幾萬人出黎已經係暴動級別，殺人放火強姦虜略
幾十萬人已經足以推翻政府，因為人地係民選，強如侵侵都一定要聽民意
香港七百萬人，有成百萬人出黎遊行
林鄭竟然可以無視
真係唔知講咩好

一百萬人已經好勁，七百萬人有一百萬係好撚勁，政府咁都唔理係最撚勁，屌

因為香港唔係民選，而且又唔係幾十萬人暴動，根本冇影響力

到底一個正苦衰到點先可以令七分一既市民行出黎？

同時都係得香港一百萬人都冇1000人勇，人地黃背心都勁100陪

証明完全係一個獨裁政權

李閪琼話只係熱烈關心

香港人嗰隻叫示弱 唔係示威

當年23條50幾萬人上街, 阿董伯都知衰要落台
依家成百萬人, 佢都可以無視照推真心痴撚線
真係當我地公益金百萬行

當年個政府都仲叫做知廉恥